科大發明快速測試儀40分鐘可檢測新型冠狀病毒

科技大學有研究團隊，發明全球最快速新型冠狀病毒肺炎檢測儀，可以在40分鐘內獲得檢測結果，較現時一般測試的兩小時快超過一倍。研發檢測儀的科大物理學教授溫維佳指，新型檢測儀現已於內地投入服務，可以檢測鼻咽抽取物、痰液、血液、糞便或眼結膜樣本等，又指測試儀設計成便攜式手提箱型，可用於各級疾控中心、海關、企業工廠甚至學校。

豬大又然

香港都未用就比左大陸

已於內地投入服務

用香港人既錢服務大陸

為人民幣服務

內地投入服務

科大係邊個資助 吊你老母

香港呢....

好快，科大要同大陸拿專利先用得

個prof大陸佬黎

如果香港當初肯搞好科研 而家世界頭幾都唔出奇

留名大陸快你一步申請咗專利

大陸都好快啦日日3千幾宗, 洗撚用你咩

中國人
大陸佬

人地支共就係唔想驗咁多

新測試儀只會顯示陰性 疫情解決了

武漢依家直頭傳緊一發燒就捉你去驗, 順便掉埋入集中營

如果香港當初肯搞好科研 而家""大陸科技"""世界頭幾都唔出奇

你岩 做完比班蝗蟲搶曬成果咁不如唔好做

垃圾科中狗

屌9 d 大陸狗

Dr. Weijia Wen 温维佳. Professor. Department of Physics

你覺得中國會比返錢?

支那人用嘅就係賣國賊

屌 大陸狗

豬大

驗完又點
唔夠藥醫唔夠設施

大陸西發明假嘢騙大陸西！

邊間科大先
中國都有科大

仲話cut大學資源
cls

算啦家陣prof9成都係大陸狗黎

點解係物理系....

平時收大6生收勁多

講真大家唔好防疫等香港攬炒會唔會更好。。？ 我地一定會有人中。但同時廢老籃絲死既比率一定大好多。自救就好，唔好救埋籃廢。

大陸人研究團隊＝將科大嘅資源送左俾大陸

無人講過係俾香港用

用香港既錢
科研完就送番上支那

中國咁多人,次次都係畀香港呢個咁細嘅島屌打

支那人真係弱智

同果時資助DJI 一樣，有乜分別，又係拎香港人既人去科研，得益既唔係香港人。

屌又益支那人

所以話..香港政府cut大學budget?

放心
申請完就會快過你申請好

香港人真係好叻

物理學教授研發醫學檢測儀？

藍絲唔好用暴徒大學整出嚟嘅嘢

其實香港好多科研大陸都係直接搶, 或逼人賤價賣比佢

Biological physics?

DKLM.政府仲CUT開支, 宜幾幾間大學的做到野

豬大物理學

又要被支那專利化

俾大陸用，驗到即刻鎖係大陸/即刻打靶
咁先可以減少來港人數

唔洗搵白老鼠？
比d 人形野味用完ok 先比香港人用

讀壞腦
攻打間學校

專利是撚旦
最緊要放去未封關口度
印所有人都要pass左先俾入
而且仲要用者自付

大陸依家唔洗檢啦
見你兩聲咳 直接掃底你 快靚正

見制派話要拆哂香港嘅大學攞嚟起樓，可解決房屋問題

Physics

exactly. HKUST is mostly mainland now.

咁你又諗多左

科大正垃圾

Push

美國藥都出埋先檢測

用mems 去做分析
你zoom in 啲睇病毒都係protein molecules 組成
要整啲instrument 去識得analysis 嗰啲features 返而係nano tech 嘅範疇
同埋好多prof都唔係淨係叻自己嗰範

野人國咁多cases 佢地試先好正常

再次擴闊我想像

其實係大陸人研發都唔奇

好多冇驗就死咗

又救返中國

申咗專利未

共： 即刻拎你知識產權黎註冊

dse 雞都知有樣野叫medical physics

儀器不嬲都係物理系工程系嘅人做

好過你乜都做唔到呀
研發完智慧燈柱咪比人拉落黎

檢測黎做咩
都唔會公佈

香港獨立到嘅話 一定係世界強國

咪周時聽到咩港深合作, 開檔野係深圳之類, 基本上係香港人出錢出力, 有成果歸支那, 唔合作港共咪唔比研究經費你, 有支那+港共, 香港科研搞得起先奇

要不是我們中國人施捨技術給你們，你們早就陸沉了

廢青？

明明係打爆中共好機會

呢個又研究解藥
果個又研究快速測試

應該香港關口用

攞唔翻啲專利

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我科大畢業我自豪

佢之前教material science, 動手(做實驗), 發明能力強
你估醫生用既儀器真係全部醫生發明咩
Physicist發明左好多野, 尤其做實驗勁既, 例如

有幾多科研勁既真係香港人?

科大有個lab做到塊oled之後直接變咗做「国家重点研究所」，咁就成功「痔煮燃髮」了

其實好多教授都大陸人....

真
入過去科大就知7成都係支那人
同學又係教授又係pg又係

直接改名做香港(中國)科技大學啦

medical physics唔係呢樣野來, 應該係biological physics先岩

medical physics: 放射治療/影像學
biological physics: 細胞物理機制, DNA成像之類